我唔明啲人點解會揀amd!

因為香港情義結？

論功耗效能，煙條都係好啲。不過依家amd 有7nm製程，係咪真架！？

有咩香港情意結

除咗打機,同樣價錢,AMD可以比你更多

我諗啲超級電腦或者cloud provider一定係弱智
如果唔係點解會狂order zen2 epyc
樓豬認同嗎?

AMD其中一個創辦人好似係........

超級電腦唔係用intel嘅咩？

amd 從來都係比啲窮撚又要追求所謂既性價比既人用

係咩？

ATI

強貼留名

樓主好似冇咩電腦知識就亂咁嘈

ATI創辦人係香港移民同我幫襯AMD啲cpu有咩關係

做學生果陣辛辛苦苦儲左幾千蚊
中撚左肥龍x4伏（仲要加多張垃圾ati）
極鳩多問題
之後發誓以後淨係用intel+nvidia

me too

講得呢句姐係你未用過ryzen啦

樓主曲線引人支持amd

intel 9900k夏天

On9 先會盲追intel

養到Intel 年年係度唧牙膏
萬年14nm 仲要愈賣愈貴
如果冇amd 發力直追
仲係玩緊4核

完全唔明點解仲會話AMD熱同打機廢
我用2700X 又平又靚

我同你一樣，我部舊機都仲用緊，係粒U用唔盡張顯示卡

AMD